男仔係咪只會想攬中意既女仔

靚女就想攬

係

肯撚定

唔係

男人有女飛埋來九成忍唔到手

合眼緣就攬得

大部分都唔係

係女就會攬㗎啦啲狗公

一定唔係啦屌

正常男仔呢

非正式統計 見到大波會想試下攬

肥/樣衰 不了

會想搞佢

男人係女就想攬 仲想屌埋

欖你都係想你鐘意佢 同鐘意你與否無直接關係

想你鐘意佢＞扑野

想知佢係唔係鐘意你，用溝通

個個都係咁 正常男仔就係會攬女

Well said
好多男人攬住個ptgf，難道又好愛佢好鐘意佢？
No
但願意花時間同你溝通嘅人
你會感受到佢係真心真意對你

冇錯，係靚女就鍾意

講得好，最buy你